比人斬首有冇可能救得返？

有，詳情請睇衛斯里

有，我就是成功的例子